有冇人份工要日日同客嗌交？

以前做過call center cs
日日同啲客互屌

互屌師

佢屌我
我冇份屌佢

收數佬

連上班台你都唔放過

我遞咗信之後個一個月
每朝都食靚早餐返工備戰
屌到天昏地暗

比你聽住我屌定延

連上班台都要被印家軍侵略

求你係波台開post侵略個到好啦

我屌你老母咪搞我定

印狗不定內進上班台

屌男人呢啲野連登仔果然好喜愛

得我可以搞

亂up 24

返去搞你老母

好想睇印仔點樣嗌交

樓豬好淫賤

是
非
咁樣答個客

口[black]益[/black]交師

定延已被我永久獨佔

佢到過嘅地方寸草不生

米癲拉

支持印狗入波台

所以牙閪塊閪都無毛

佢真人成個乸型咁，用高八度嘅聲鬧人，成個婆娘咁

好
G持

傻仔先睇波

黑警

難怪定延下面咁多毛

利申：岩岩睇過

定延真係好撚正嘅靚女嚟
唔好俾印狗依條黑粉呃咗而反定啦

知你睇開仔

你用呢個👆Topic喺波台開個post

咪癲啦
利申：定延多毛我都愛

好多定延打手係到

印家軍勢力好大

波台呢啲唔係低能都唔會入

真追住個波跑黎跑去有咩好睇

我用眉拑幫佢遂條掹

我認條仔係幾可愛

咁又係

屌你 印仔係溫柔暖男 非乸型

是
外表剛猛
心思細密

佢啲手指已經出賣咗佢

唯一次同意你

定延係女仔呀

同定延一樣咁暖男feel

有啊
突手 包吊頸

我同事日日開工就係係電話到屌同事
成間office好靜得佢把聲係到浪浪下咁

印仔有冇留鬚

CLS! 上班台熱門第一位竟然係呢個垃圾post

拉

男人黎

個衰仔戴咗假髮都幾似女人喎

5毛算唔算

咪中印狗黑定大計啦

讚定延靚仔都唔得，印狗真係好麻煩

無
很吉

定延最憎畀人叫佢做仔 同埋我非印狗

被屌師

想比印仔鬧 屌到我無地自容

印家軍

拉

唔緊要，定延有好多鬚

乜嘢都師

嗌交師

加師師

你屌返個客之後仲有得撈

見過定仔因為皮肉錢同老細嗌交

屌到上司驚咗
日日mon我call
聽到我屌得興起佢就會接咗個call叫我休息吓

call center呢份工好印度

點解樓主d垃圾post成日上熱門？

比你電話我
想屌印仔你

講d黎聽下

我：你好有乜幫你
佢：你幫到我就唔係我打俾你啦，你呢啲低級職員點幫到我
我：你唔講點知我幫你唔到
佢：你知唔知我月入幾多，你月入幾多？你會幫到我？
我：咁月入低唔代表幫你唔到，不如你講咗有咩問題先
佢：叫你上司同我講，我唔同你講
我：佢宜家唔得閒，不如你講咗個問題先，睇下我幫唔幫到你
佢：你咁既人點幫到我
我：你唔講又知我幫你唔到？

之後重複呢個step十幾分鐘
直到我上司頂唔順接咗個call

仲請唔請人？

個客肯同你loop都幾頂癮

印狗之日常

打電話過嚟明明自己都知個答案仲要問仲要俾佢話返轉頭

我都試過 不停同我講話你都幫唔到我㗎啦 但你哋有責任幫我解決問題

日日同隔離位女同事嘈交

港鐵查飛狗

一聽佢把聲就知佢係退咗休有幾個錢既廢老
佢係用好禮貌既語氣講啲好唔禮貌既說話
我又無所謂同佢慢慢消磨時間

做醫院同廢老屌

原來係性工作者

我都係
Mute制講粗口 然後再同佢屌過

佢係用好禮貌既語氣講啲好唔禮貌既說話
好貼切

個個月都有一兩次嗌都要報警

我唔會屌 我直接對佢講：你死全家啦 ！然後收線

Popo?

唔怪得間餐廳汁咗啦

講笑唔好嬲

啱啱畢業做過debt collection真係日日打電話屌鳩人好過癮，不過返咗一個禮拜無撈

以前返H&M 日日屌柒啲客

要日日同客死撐
利申: Consultant